[召喚鍵盤戰士]69第一戰之網上輿論

小麗老母一番言論真係令人極度憤怒
一句邊個衝邊個就係鬼意圖綁架群眾意願
佢憑乜野指揮69出黎示威既群眾
最令人不恥既係
呢班政棍到香港生死存亡一刻仲想搶佔高地
將自己利益凌駕於香港前途之上
就此我希望號召一眾鍵盤戰士
係各大社交媒體宣揚
和理非同勇武雙管齊下既理念
目的係要令和理非派系既人唔抗拒勇武抗掙
而唔係將勇武同和理非設係對立面

請參考廢青巴既Post
泛民政客，點解你去到宜家仲係學唔到和理非嘅精髓？

「和理非之父」馬丁路德金當年並非只靠一己之力成功為美國黑人平權。佢係主張和理非嘅同時，亦同勇武派嘅領袖Malcolm·X互相扶持，馬丁路德金盡和理非嘅職責，做好一面道德高地嘅屏障，響輿論面前保護背後勇武嘅Malcolm·X，和理非同勇武雙管齊下，為非裔美國人既抗掙帶黎最大既效益，最終成功為黑人平權，可見和理非同勇武並非對立。
今日我地面對中共強權，好比當年地位低下既美國黑人面對當權者。2014年佔中既經驗話比我地知單靠和理非係唔足夠，所以今次我地應該雙管齊下，團結一致，為抗爭帶黎最大嘅效益。

推

-遊行起點：銅鑼灣維多利亞公園中央草坪 （維園草地）
-遊行路線：維園草地起點>高士威道> 禮頓道>伊榮街>邊寧頓街>軒尼詩道西行車路>金鐘道>樂禮街>夏愨道>添美道>立法會外行人路終點
-集合時間：2：30PM
-起步時間：3：00PM（或維園草地達八成滿）
-衝定唔衝，自己執生
-記得宗旨：不散

溫和：
【長期置頂】69反送中遊行須知整合

[懶人包] 第一次參加遊行的常見疑問Q&A

【極重要】69遊行記得帶防Rfid卡套

勇武：
食放題須知，全部資料，一世受用

[law撚］被捕人仕須知

［抗爭手冊］End game前準備

黑色三毛警告信號現正生效 6月8日16時

表示連登 facebook 網絡廣泛地區已錄得或預料會有每秒三毛回覆量超過70次/禁70次正評的網絡分化攻勢，且攻勢可能持續或於今晚或明朝早上升級。

注意事項
網民應注意username 同 三毛開post 目的 而非三毛post正評數量。
網民應負皮三毛post 入去屌佢老母 而毋須參與分化討論。
鍵盤戰士應努力推正經post 例如準備時項去抵擋三毛攻勢。
三毛會開一啲反共post 減低大家戒心 請細心思考現時網絡上所有言論。
一般市民應少上連登 關電視 而休養等待明天遊行。
鬼得一隻 林奠 其他完全唔重要 。

push!!

push!!!

都6月8號仲得閒理佢？
邊邊都說服唔到另一邊架啦⋯⋯
收拾心情聽日見

呢個moment做得幾多得幾多

push!

D真心廢老好鍾意講「你無犯法怕咩者」

可以點樣秒佢？

聽日見

外國撤資

佢地實話 點會

有無d比喻可以KO佢地？

直接話樓價跌
因為條例可以用黎捉大陸走資既人
佢地最中意買樓投資
一跌就好多人破産
到時就好似03年咁

叫佢地睇下新聞啦
同理廢老自己都心水清大陸幾腐敗
做生意點可能冇出過術
點會唔驚俾人拉抄家

識人仲講緊習反貪依加好清廉

個d扮撚晒野

老實講 係我既學生黎
佢極親共 每句都十足廢老口吻
嚇親我
然後我要好小心咁扮中立話比佢知事實係點
幾心寒
好彩既係佢同我講佢好嬲
因為好多fd都係"黃絲"

新一代會年少無知
但廢老一定唔會唔知

洗理佢地講咩,只要記住明日參戰就得

唔可以睇小大中華思想
同埋佢地好多都接受命運
只係想自己有生之年都維持現況
其實同佢地講我地只係想掙取更好既將來
好多時佢地都駁唔到

要保護勇武既朋友

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即集體救援！

一切行動必須群體出發！

不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

樓價跌佢地仲開心，可以平d買多間收租

我意思係「無犯法，怕咩xxxx」咁既諗法好on9
可以有咩比喻直接點醒佢知咁諗係好無logic

上面條片講得好清楚

唔通你又成條片掉比佢睇咩

why not
廢老最唔中意用腦思考
睇片餵埋佢最岩

psuh!!

就算係CNN/BBC 既documentary 都未必想睇啦
更何況你條片係拍出黎，佢地會話係陰謀論呀

其實無可能點醒每一個人
可能人地愛國大於一切
咁既人一定存在
盡左力就好
有時間約多啲朋友聽日一齊上街好過

立場係反送中
目的係反送中
利害一致

你點知自己無犯過法呀
亂拋垃圾
衝紅燈

真係成世人都未試過？

哦…係咩
點解阿

你明唔明，有時要招攬唔同意見既人，就要試下從佢地既思維去諗，咁先點得通佢地既盲點

難得今次都算係多d政治冷感既人開始動搖，更加要襯呢個機會拉攏佢地

上面個個「我無犯法，行得正企得正怕咩」實在係好多廢老，甚至中年人既諗法（同埋5毛既論點）

諗得通既話，搵手足整memes係Fb/whatsapp到forward出去